講個笑話，包你笑！

曼聯

串夠未呀

原來你係死獌狗

獌狗

5巧推，5可以俾人g